但此時我明知你會很好

Bro take care

Your life will live better off without me